買左$2000入球單 依家喺天台

唔通連個天都唔鍾意我